大家移民台灣個計劃點呀而加

儲左幾多？
打算幾時起行？
去邊到落腳？
打算靠咩維生？
大家齊齊計劃下

靠做ptgf

得你想去咋？
狗都唔撚去啦

一直鼓吹叫香港人走
香港人走哂 引入支那人
係咪你最想呢5毛？

你唔走
支那人無位來
換血速度唔夠政府一樣諗計逼你地走

去過一次覺得d野太油太鹹
長住命都短幾年

上次去台灣1week返黎肥左4kg
仲要唔係食好多野

你有民主咩

空氣，水質，醫療都好香港多多聲啦短命

仲有我見佢地種菜好好都係用雞屎
唔係用化學野來施肥架

移民都唔揀台灣啦